估唔到今時今日仲有人扮周秀娜

娜姐靚好撚多喎老細